javsScript由3部分组成： ECMAScript(核心语法)、dom（document object model）、bom(borswers object model) window

es： ECMAScript 缩写  es6 es7 es8
ECMA 是组织 用来审核语法规范的，审核分为0-4 5个阶段 


`async` 函数的作用是什么？

1. `Generator` 函数的语法糖
2. 让异步操作变得简单可以控制异步脚本顺序

`async` 函数的返回值是`promise`对象.定义时在函数前添加`async`关键字，但是调用方式跟普通函数调用方式一样。